{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 초시매펜션(한옥스테이,바베큐,(상차림선택)) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 追加でお知らせします。 2名基準金額であり、人数追加時に1名当たり3万ウォンが追加され、最大4名または5名まで可能です。 36ヶ月以上から追加料金が適用されます。 連泊時の寝具交換費用は2万ウォンで、夕食を注文する時に7万ウォンが追加されます。 選択できるメニューは在来種の水炊きまたは鶏の水炊きです。 また、バーベキューグリルと炭が必要な場合は3万ウォンが追加され、焚き火かまぼこを使用する場合も3万ウォンが追加されます。 客室内では禁煙でなければならず、もし客室で喫煙する場合は過料として10万ウォンが科せられます。 また、客室内では焼肉や魚の蒸し物(貝、エビの蒸し物)はできません。 予約人数より人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に宿泊したい場合は、ペンションにペット同伴可否の確認を受けてください。 当ペンションでは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用はペンションの規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失をしないよう注意しなければならず、もし発生した場合、損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙のための指定場所を利用する必要があります。 他の利用客を避けるために娯楽や飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 予約期間が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、当該ペンションに通常金額で再予約することができます。 すべての客室で追加料金は36ヶ月以上から同じように適用されます。 最後に、ブルモンを楽しむことができ、駐車も可能な韓屋プレミアムペンションという点をお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1名当たり3万ウォンで、最大4名または5名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊時の寝具交換費用はいくらですか？",
            "answer": "連泊時の寝具交換費用は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "夕食を注文すると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "夕食を注文すると追加料金が7万ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "選べるメニューは何ですか？",
            "answer": "選べるメニューは在来種の水炊きまたは鶏の水炊きです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭の追加料金は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焚き火かまぼこの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "焚き火かまぼこの使用料金は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙してもいいですか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、客室で喫煙する場合は過料として10万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "客室内で焼肉や魚の蒸し物はできますか？",
            "answer": "客室内では焼肉や魚の蒸し物はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊したい場合は、ペンションにペット同伴可否の確認を受けてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用はペンションの規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意し、発生した場合は損害賠償の責任を負う必要があります。"
        },
        {
            "question": "直火での料理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉を焼く直火方式は認められず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌はできますか？",
            "answer": "他の利用客を避けるために娯楽や飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は全額払い戻しを受けるためにカスタマーセンターに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以上の子供には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "すべての客室で36ヶ月以上の子供には同じように追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは韓屋プレミアムペンションですか？",
            "answer": "はい、当ペンションは韓屋プレミアムペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 728,
        "QA": 717
    }
}